其實飲藍妹不如飲純生

隻味又唔係差咁遠
但價錢講緊差成倍

青島純生？

其實點解會咁平

點止平一倍
出街食飯純生長期做緊好似20蚊以下三支

藍妹要20幾30

藍妹正d

青島支製
藍妹韓製

飲純生不如飲百威?

我飲開ice

飲ice不如飲水算啦…

飲水不如唔好飲啦…

結論
飲藍妹不如唔好飲啦

純生都無啤酒味，藍妹有啤酒味之餘麥味岩岩好，係比較適中既啤酒

藍妹

所以咪貴

中國人飲中國酒

如果有一段時間日日飲既話，貴都會買藍妹飲，飲完第二朝腳水腫機會細好多

點解藍妹無draught beer

搞draft 啤都幾痳煩，同傳統大量生產啤酒方法唔同，藍妹都唔會咁做掛